{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25460",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 MARI (마리)"
    },
    "text": "すっきりとした一日を過ごしたいなら、吉洞駅の近くにある吉洞IMT1、2があります。各カテゴリー別に好きな客室でくつろぎながら温かさを楽しむことができます。吉洞駅から徒歩5分の距離に位置し、全客室Wi-Fiを提供しており、総客室数は90個です。近くの駅としては、5号線の吉洞駅、5号線のクルン橋駅、5号線の江東駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。無限大室の利用案内は月、火、水、木、金は10時から締め切り時間21時まで最大9時間利用可能で、土、日は12時から締め切り時間19時まで7時間利用可能で、追加延長はできません。人数の追加料金は、A-Type-Twinは1人当たり10,000ウォン、特室は1人当たり10,000ウォン、VIPは1人当たり20,000ウォン、VVIPは1人当たり20,000ウォン、週末の人数追加は20,000ウォンです。全客室同様に人数追加時、追加布団の提供はできません。パーティールーム(VIP)使用時の注意事項はシャワー後に浴槽を使用し、浴槽に泡石鹸及び異物を入れてはならず、浴槽の上にタバコや火気性のある物を乗せてはならず、破損時には補償及び責任が伴うので必ず守らなければなりません。コロナのためスパはご利用いただけません。浴槽は銭湯のように浄水フィルターで循環浄化され、水の交換はできません。お知らせとしては、21年3月に業者を通じて全客室エアコンの清掃および洗浄が完了したことをお知らせします。客室使用時の注意事項としては、客室内の壁や天井に風船、テープ、その他の異物を付着してはならず、客室内の物を破損してはいけません。壁や客室内部への落書きは禁止し、ろうそくも禁止されており、客室外の物品のレンタルについては保証金が発生し、違反時の補償や責任が伴いますので、必ず守ってください。吉洞IMT会員認証は割引券認証でのみ確認されており、客室は1部屋あたり1台駐車可能で、すべての客室ではワールプールの使用が不可能です。吉洞IMT宿舎を訪れた数人のお客様はリモデリングし、きれいで快適な環境を提供すると評価しています。部屋も広くてベッドはふかふかで、コスパの良い宿だと話す人もいます。しかし、一部のお客さんは蚊やゴキブリのような虫に対して警戒を示し、トイレの照明に問題がある可能性もあるということです。しかし、概して非常に満足したという意見が多く見えます。宿は安くてすっきりした方で、テレビも大きいというメリットがあります。しかし、一部の部屋には問題がありましたが、私は隅々まで掃除が必要で、シャワーが故障した場合もありました。また、一部の従業員は不親切で、一部のお客様はゴキブリや蚊のような虫を見たといいます。しかし、宿はリモデリングされたようできれいで良い感じを与えます。A一般、B一般、特室は1時間当たり10,000ウォン、VIPとVVIPは1時間当たり20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "吉洞IMT1、2はどのような施設ですか？",
            "answer": "吉洞IMT1、2は各カテゴリー別に好きな客室でくつろぎながら温かさを楽しむことができる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2はどこに位置していますか？",
            "answer": "吉洞IMT1、2は吉洞駅の近くに位置しています。吉洞駅から徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどこですか？",
            "answer": "近くの駅としては、5号線の吉洞駅、5号線のクルン橋駅、5号線の江東駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内がされますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2の利用時間について教えてください。",
            "answer": "無限大室の利用案内は、月から金曜日は10時から21時まで最大9時間利用可能です。土曜日と日曜日は12時から19時まで最大7時間利用可能です。追加延長はできません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は、A-Type-Twinは1人当たり10,000ウォン、特室は1人当たり10,000ウォン、VIPは1人当たり20,000ウォン、VVIPは1人当たり20,000ウォン、週末の人数追加は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全客室Wi-Fiを提供しており、総客室数は90個です。"
        },
        {
            "question": "パーティールーム(VIP)の使用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "パーティールーム(VIP)使用時はシャワー後に浴槽を使用し、浴槽に泡石鹸や異物を入れてはいけません。浴槽の上にタバコや火気性のある物を乗せてはならず、破損時には補償及び責任が伴いますので、必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2でスパは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、コロナのためスパの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "浴槽の水は交換されますか？",
            "answer": "浴槽は銭湯のように浄水フィルターで循環浄化され、水の交換はできません。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2の客室使用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の壁や天井に風船やテープ、その他の異物を付着させてはいけません。客室内の物を破損してはいけません。壁や客室内部への落書きは禁止です。ろうそくの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2の宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "吉洞IMT1、2を訪れたお客様の中には、リモデリングされてきれいで快適な環境を提供すると評価する方もいます。部屋も広くてベッドはふかふかで、コスパの良い宿と話す人もいます。ただし、一部のお客様は蚊やゴキブリのような虫に対して警戒を示しており、トイレの照明に問題がある可能性もあるという声もあります。"
        },
        {
            "question": "吉洞IMT1、2の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "A一般、B一般、特室は1時間当たり10,000ウォン、VIPとVVIPは1時間当たり20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 891,
        "QA": 796
    }
}